[{"C\u00e1ceres":null,"C\u00e1ceres Provincia":"C\u00e1ceres Provincia"},{"C\u00e1ceres":null,"C\u00e1ceres Provincia":"C\u00e1ceres"},{"C\u00e1ceres":null,"C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":1641,"sqm3rooms":1181,"qm2rooms":1313,"sqm4rooms":1202,"terrace":1269,"elevator":1404,"furnished":1144,"parking":1445,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":1211,"price":129111,"b100":99842,"a100":154181}},{"C\u00e1ceres":null,"C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"qm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661}},{"C\u00e1ceres":null,"C\u00e1ceres Provincia":{"C\u00e1ceres Capital":{"name":"C\u00e1ceres Capital","parent_zone":"C\u00e1ceres Provincia","sell":{"sqm1rooms":1924,"sqm3rooms":1328,"qm2rooms":1482,"sqm4rooms":1352,"terrace":1415,"elevator":1460,"furnished":1332,"parking":1549,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":1368,"price":146573,"b100":108767,"a100":178866},"rent":{"sqm1rooms":600,"sqm3rooms":616,"qm2rooms":583,"sqm4rooms":658,"terrace":714,"elevator":661,"furnished":602,"parking":688,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":647,"b100":547,"a100":792},"subzones":{"Centro":{"name":"Centro","parent_zone":"C\u00e1ceres Capital","sell":{"sqm1rooms":2022,"sqm3rooms":1443,"qm2rooms":1826,"sqm4rooms":1436,"terrace":1476,"elevator":1512,"furnished":1447,"parking":1723,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":1466,"price":161657,"b100":120968,"a100":188688},"rent":{"sqm1rooms":600,"sqm3rooms":670,"qm2rooms":617,"sqm4rooms":709,"terrace":761,"elevator":671,"furnished":609,"parking":914,"avgsqm":70,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":0,"pricepersqm":6,"price":697,"b100":561,"a100":808},"subzones":{}},"Ciudad Monumental":{"name":"Ciudad Monumental","parent_zone":"C\u00e1ceres Capital","sell":{"sqm1rooms":1843,"sqm3rooms":1150,"qm2rooms":1171,"sqm4rooms":1121,"terrace":1103,"elevator":1268,"furnished":1189,"parking":1357,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":1153,"price":118566,"b100":96572,"a100":140948},"rent":{"sqm1rooms":600,"sqm3rooms":616,"qm2rooms":583,"sqm4rooms":658,"terrace":714,"elevator":661,"furnished":602,"parking":688,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":647,"b100":547,"a100":792},"subzones":{}},"Mejostilla":{"name":"Mejostilla","parent_zone":"C\u00e1ceres Capital","sell":{"sqm1rooms":999999,"sqm3rooms":1293,"qm2rooms":1204,"sqm4rooms":1298,"terrace":1341,"elevator":1426,"furnished":1235,"parking":1334,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":1290,"price":121707,"b100":105243,"a100":153319},"rent":{"sqm1rooms":600,"sqm3rooms":616,"qm2rooms":583,"sqm4rooms":658,"terrace":714,"elevator":661,"furnished":602,"parking":688,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":647,"b100":547,"a100":792},"subzones":{}},"Ruta de la Plata":{"name":"Ruta De La Plata","parent_zone":"C\u00e1ceres Capital","sell":{"sqm1rooms":2000,"sqm3rooms":1585,"qm2rooms":1706,"sqm4rooms":1642,"terrace":1658,"elevator":1653,"furnished":1513,"parking":1786,"avgsqm":120,"avgtype":"Piso","avgrooms":4,"avgfloors":3,"pricepersqm":1642,"price":202236,"b100":127618,"a100":221338},"rent":{"sqm1rooms":600,"sqm3rooms":616,"qm2rooms":583,"sqm4rooms":658,"terrace":714,"elevator":661,"furnished":602,"parking":688,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":647,"b100":547,"a100":792},"subzones":{}},"Nuevo C\u00e1ceres":{"name":"Nuevo C\u00e1ceres","parent_zone":"C\u00e1ceres Capital","sell":{"sqm1rooms":1688,"sqm3rooms":1277,"qm2rooms":1205,"sqm4rooms":1276,"terrace":1395,"elevator":1423,"furnished":1260,"parking":1603,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":1268,"price":118159,"b100":98305,"a100":162023},"rent":{"sqm1rooms":600,"sqm3rooms":616,"qm2rooms":583,"sqm4rooms":658,"terrace":714,"elevator":661,"furnished":602,"parking":688,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":647,"b100":547,"a100":792},"subzones":{}},"La Ca\u00f1ada":{"name":"La Ca\u00f1ada","parent_zone":"C\u00e1ceres Capital","sell":{"sqm1rooms":999999,"sqm3rooms":913,"qm2rooms":986,"sqm4rooms":898,"terrace":864,"elevator":913,"furnished":903,"parking":943,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":897,"price":84318,"b100":80622,"a100":90901},"rent":{"sqm1rooms":600,"sqm3rooms":616,"qm2rooms":583,"sqm4rooms":658,"terrace":714,"elevator":661,"furnished":602,"parking":688,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":647,"b100":547,"a100":792},"subzones":{}},"Aguas Vivas - La Zambomba":{"name":"Aguas Vivas - La Zambomba","parent_zone":"C\u00e1ceres Capital","sell":{"sqm1rooms":999999,"sqm3rooms":1446,"qm2rooms":1654,"sqm4rooms":1406,"terrace":1499,"elevator":1624,"furnished":1417,"parking":1673,"avgsqm":100,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":1477,"price":149019,"b100":128584,"a100":158698},"rent":{"sqm1rooms":600,"sqm3rooms":616,"qm2rooms":583,"sqm4rooms":658,"terrace":714,"elevator":661,"furnished":602,"parking":688,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":647,"b100":547,"a100":792},"subzones":{}},"Pedan\u00edas de C\u00e1ceres":{"name":"Pedan\u00edas De C\u00e1ceres","parent_zone":"C\u00e1ceres Capital","sell":{"sqm1rooms":1924,"sqm3rooms":1328,"qm2rooms":1482,"sqm4rooms":1352,"terrace":1415,"elevator":1460,"furnished":1332,"parking":1549,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":1368,"price":146573,"b100":108767,"a100":178866},"rent":{"sqm1rooms":600,"sqm3rooms":616,"qm2rooms":583,"sqm4rooms":658,"terrace":714,"elevator":661,"furnished":602,"parking":688,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":647,"b100":547,"a100":792},"subzones":{}},"Ceres Golf":{"name":"Ceres Golf","parent_zone":"C\u00e1ceres Capital","sell":{"sqm1rooms":1924,"sqm3rooms":1328,"qm2rooms":1482,"sqm4rooms":1352,"terrace":1415,"elevator":1460,"furnished":1332,"parking":1549,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":1368,"price":146573,"b100":108767,"a100":178866},"rent":{"sqm1rooms":600,"sqm3rooms":616,"qm2rooms":583,"sqm4rooms":658,"terrace":714,"elevator":661,"furnished":602,"parking":688,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":647,"b100":547,"a100":792},"subzones":{}}}},"Plasencia":{"name":"Plasencia","parent_zone":"C\u00e1ceres Provincia","sell":{"sqm1rooms":1235,"sqm3rooms":996,"qm2rooms":1199,"sqm4rooms":1029,"terrace":1087,"elevator":1213,"furnished":1111,"parking":1081,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":1053,"price":107149,"b100":85803,"a100":133905},"rent":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"qm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"subzones":{"Centro Ciudad":{"name":"Centro Ciudad","parent_zone":"Plasencia","sell":{"sqm1rooms":1371,"sqm3rooms":1061,"qm2rooms":1121,"sqm4rooms":1054,"terrace":1066,"elevator":1178,"furnished":1094,"parking":1259,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":1070,"price":115900,"b100":85822,"a100":146730},"rent":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"qm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"subzones":{}},"Los Pinos - El Pilar":{"name":"Los Pinos - El Pilar","parent_zone":"Plasencia","sell":{"sqm1rooms":999999,"sqm3rooms":1087,"qm2rooms":1667,"sqm4rooms":1120,"terrace":1300,"elevator":1458,"furnished":1229,"parking":1361,"avgsqm":70,"avgtype":"Piso","avgrooms":4,"avgfloors":5,"pricepersqm":1195,"price":121528,"b100":107281,"a100":135775},"rent":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"qm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"subzones":{}},"Miralvalle - Av. Virgen del Puerto - La Data ":{"name":"Miralvalle - Av. Virgen Del Puerto - La Data","parent_zone":"Plasencia","sell":{"sqm1rooms":999999,"sqm3rooms":958,"qm2rooms":1263,"sqm4rooms":1143,"terrace":1236,"elevator":1299,"furnished":1315,"parking":1295,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":4,"avgfloors":5,"pricepersqm":1153,"price":109331,"b100":86463,"a100":142000},"rent":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"qm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"subzones":{}},"Zona Sur - Av. de Espa\u00f1a - San Miguel":{"name":"Zona Sur - Av. De Espa\u00f1a - San Miguel","parent_zone":"Plasencia","sell":{"sqm1rooms":999999,"sqm3rooms":895,"qm2rooms":924,"sqm4rooms":880,"terrace":890,"elevator":1006,"furnished":949,"parking":849,"avgsqm":80,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":882,"price":76588,"b100":74532,"a100":84356},"rent":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"qm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"subzones":{}},"Zona Norte - Hospital - Urbanizaciones":{"name":"Zona Norte - Hospital - Urbanizaciones","parent_zone":"Plasencia","sell":{"sqm1rooms":961,"sqm3rooms":934,"qm2rooms":1218,"sqm4rooms":869,"terrace":979,"elevator":1161,"furnished":1038,"parking":898,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":930,"price":90688,"b100":86667,"a100":94910},"rent":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"qm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"subzones":{}}}},"Coria":{"name":"Coria","parent_zone":"C\u00e1ceres Provincia","sell":{"sqm1rooms":999999,"sqm3rooms":768,"qm2rooms":865,"sqm4rooms":743,"terrace":762,"elevator":878,"furnished":754,"parking":881,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":755,"price":80311,"b100":75475,"a100":83536},"rent":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"qm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"subzones":{}},"Jarandilla de la Vera":{"name":"Jarandilla De La Vera","parent_zone":"C\u00e1ceres Provincia","sell":{"sqm1rooms":1125,"sqm3rooms":836,"qm2rooms":901,"sqm4rooms":750,"terrace":843,"elevator":1050,"furnished":1090,"parking":916,"avgsqm":120,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":792,"price":89139,"b100":82667,"a100":92205},"rent":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"qm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"subzones":{}},"Navalmoral de la Mata":{"name":"Navalmoral De La Mata","parent_zone":"C\u00e1ceres Provincia","sell":{"sqm1rooms":1133,"sqm3rooms":1020,"qm2rooms":1311,"sqm4rooms":972,"terrace":977,"elevator":1021,"furnished":1198,"parking":1112,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":990,"price":95087,"b100":89268,"a100":102618},"rent":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"qm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"subzones":{}},"Malpartida de Plasencia":{"name":"Malpartida De Plasencia","parent_zone":"C\u00e1ceres Provincia","sell":{"sqm1rooms":999999,"sqm3rooms":556,"qm2rooms":1163,"sqm4rooms":585,"terrace":640,"elevator":999999,"furnished":709,"parking":435,"avgsqm":108,"avgtype":"Casa","avgrooms":4,"avgfloors":3,"pricepersqm":619,"price":73242,"b100":76950,"a100":72806},"rent":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"qm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"subzones":{}},"Trujillo":{"name":"Trujillo","parent_zone":"C\u00e1ceres Provincia","sell":{"sqm1rooms":999999,"sqm3rooms":1051,"qm2rooms":883,"sqm4rooms":957,"terrace":864,"elevator":1321,"furnished":793,"parking":1041,"avgsqm":86,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":946,"price":96043,"b100":91300,"a100":100355},"rent":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"qm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"subzones":{}},"Casar de C\u00e1ceres":{"name":"Casar De C\u00e1ceres","parent_zone":"C\u00e1ceres Provincia","sell":{"sqm1rooms":999999,"sqm3rooms":762,"qm2rooms":1152,"sqm4rooms":663,"terrace":742,"elevator":850,"furnished":764,"parking":1040,"avgsqm":100,"avgtype":"Casa","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":720,"price":76344,"b100":75362,"a100":76757},"rent":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"qm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"subzones":{}},"Jara\u00edz de la Vera":{"name":"Jara\u00edz De La Vera","parent_zone":"C\u00e1ceres Provincia","sell":{"sqm1rooms":999999,"sqm3rooms":820,"qm2rooms":1151,"sqm4rooms":687,"terrace":627,"elevator":930,"furnished":723,"parking":685,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":4,"avgfloors":0,"pricepersqm":715,"price":77824,"b100":79792,"a100":76782},"rent":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"qm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"subzones":{}},"Malpartida de C\u00e1ceres":{"name":"Malpartida De C\u00e1ceres","parent_zone":"C\u00e1ceres Provincia","sell":{"sqm1rooms":999999,"sqm3rooms":887,"qm2rooms":999999,"sqm4rooms":892,"terrace":890,"elevator":872,"furnished":937,"parking":891,"avgsqm":150,"avgtype":"Casa","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":892,"price":92864,"b100":79250,"a100":109200},"rent":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"qm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"subzones":{}},"Moraleja":{"name":"Moraleja","parent_zone":"C\u00e1ceres Provincia","sell":{"sqm1rooms":1641,"sqm3rooms":1181,"qm2rooms":1313,"sqm4rooms":1202,"terrace":1269,"elevator":1404,"furnished":1144,"parking":1445,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":1211,"price":129111,"b100":99842,"a100":154181},"rent":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"qm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"subzones":{}},"Sierra de Fuentes":{"name":"Sierra De Fuentes","parent_zone":"C\u00e1ceres Provincia","sell":{"sqm1rooms":1641,"sqm3rooms":1181,"qm2rooms":1313,"sqm4rooms":1202,"terrace":1269,"elevator":1404,"furnished":1144,"parking":1445,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":1211,"price":129111,"b100":99842,"a100":154181},"rent":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"qm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"subzones":{}},"Arroyo de la Luz":{"name":"Arroyo De La Luz","parent_zone":"C\u00e1ceres Provincia","sell":{"sqm1rooms":999999,"sqm3rooms":752,"qm2rooms":999999,"sqm4rooms":743,"terrace":689,"elevator":999999,"furnished":702,"parking":719,"avgsqm":90,"avgtype":"Casa","avgrooms":3,"avgfloors":1,"pricepersqm":737,"price":76917,"b100":73000,"a100":80833},"rent":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"qm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"subzones":{}},"Miajadas":{"name":"Miajadas","parent_zone":"C\u00e1ceres Provincia","sell":{"sqm1rooms":999999,"sqm3rooms":695,"qm2rooms":928,"sqm4rooms":592,"terrace":658,"elevator":800,"furnished":702,"parking":491,"avgsqm":161,"avgtype":"Casa","avgrooms":3,"avgfloors":1,"pricepersqm":648,"price":84871,"b100":74990,"a100":85769},"rent":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"qm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"subzones":{}},"Villanueva de la Vera":{"name":"Villanueva De La Vera","parent_zone":"C\u00e1ceres Provincia","sell":{"sqm1rooms":1641,"sqm3rooms":1181,"qm2rooms":1313,"sqm4rooms":1202,"terrace":1269,"elevator":1404,"furnished":1144,"parking":1445,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":1211,"price":129111,"b100":99842,"a100":154181},"rent":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"qm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"subzones":{}},"Madrigal de la Vera":{"name":"Madrigal De La Vera","parent_zone":"C\u00e1ceres Provincia","sell":{"sqm1rooms":1641,"sqm3rooms":1181,"qm2rooms":1313,"sqm4rooms":1202,"terrace":1269,"elevator":1404,"furnished":1144,"parking":1445,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":1211,"price":129111,"b100":99842,"a100":154181},"rent":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"qm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"subzones":{}},"Valencia de Alc\u00e1ntara":{"name":"Valencia De Alc\u00e1ntara","parent_zone":"C\u00e1ceres Provincia","sell":{"sqm1rooms":1641,"sqm3rooms":1181,"qm2rooms":1313,"sqm4rooms":1202,"terrace":1269,"elevator":1404,"furnished":1144,"parking":1445,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":1211,"price":129111,"b100":99842,"a100":154181},"rent":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"qm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"subzones":{}},"Mont\u00e1nchez":{"name":"Mont\u00e1nchez","parent_zone":"C\u00e1ceres Provincia","sell":{"sqm1rooms":1641,"sqm3rooms":1181,"qm2rooms":1313,"sqm4rooms":1202,"terrace":1269,"elevator":1404,"furnished":1144,"parking":1445,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":1211,"price":129111,"b100":99842,"a100":154181},"rent":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"qm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"subzones":{}},"Alcu\u00e9scar":{"name":"Alcu\u00e9scar","parent_zone":"C\u00e1ceres Provincia","sell":{"sqm1rooms":1641,"sqm3rooms":1181,"qm2rooms":1313,"sqm4rooms":1202,"terrace":1269,"elevator":1404,"furnished":1144,"parking":1445,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":1211,"price":129111,"b100":99842,"a100":154181},"rent":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"qm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"subzones":{}},"Aldeanueva de la Vera":{"name":"Aldeanueva De La Vera","parent_zone":"C\u00e1ceres Provincia","sell":{"sqm1rooms":1641,"sqm3rooms":1181,"qm2rooms":1313,"sqm4rooms":1202,"terrace":1269,"elevator":1404,"furnished":1144,"parking":1445,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":1211,"price":129111,"b100":99842,"a100":154181},"rent":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"qm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"subzones":{}}}}]