{"name":{"C\u00e1ceres Provincia, C\u00e1ceres":"C\u00e1ceres Provincia","C\u00e1ceres Capital, C\u00e1ceres Provincia":"C\u00e1ceres Capital","Centro, C\u00e1ceres Capital":"Centro","Ciudad Monumental, C\u00e1ceres Capital":"Ciudad Monumental","Mejostilla, C\u00e1ceres Capital":"Mejostilla","Ruta De La Plata, C\u00e1ceres Capital":"Ruta De La Plata","Nuevo C\u00e1ceres, C\u00e1ceres Capital":"Nuevo C\u00e1ceres","La Ca\u00f1ada, C\u00e1ceres Capital":"La Ca\u00f1ada","Aguas Vivas - La Zambomba, C\u00e1ceres Capital":"Aguas Vivas - La Zambomba","Pedan\u00edas De C\u00e1ceres, C\u00e1ceres Capital":"Pedan\u00edas De C\u00e1ceres","Ceres Golf, C\u00e1ceres Capital":"Ceres Golf","Plasencia, C\u00e1ceres Provincia":"Plasencia","Centro Ciudad, Plasencia":"Centro Ciudad","Los Pinos - El Pilar, Plasencia":"Los Pinos - El Pilar","Miralvalle - Av. Virgen Del Puerto - La Data, Plasencia":"Miralvalle - Av. Virgen Del Puerto - La Data","Zona Sur - Av. De Espa\u00f1a - San Miguel, Plasencia":"Zona Sur - Av. De Espa\u00f1a - San Miguel","Zona Norte - Hospital - Urbanizaciones, Plasencia":"Zona Norte - Hospital - Urbanizaciones","Coria, C\u00e1ceres Provincia":"Coria","Jarandilla De La Vera, C\u00e1ceres Provincia":"Jarandilla De La Vera","Navalmoral De La Mata, C\u00e1ceres Provincia":"Navalmoral De La Mata","Malpartida De Plasencia, C\u00e1ceres Provincia":"Malpartida De Plasencia","Trujillo, C\u00e1ceres Provincia":"Trujillo","Casar De C\u00e1ceres, C\u00e1ceres Provincia":"Casar De C\u00e1ceres","Jara\u00edz De La Vera, C\u00e1ceres Provincia":"Jara\u00edz De La Vera","Malpartida De C\u00e1ceres, C\u00e1ceres Provincia":"Malpartida De C\u00e1ceres","Moraleja, C\u00e1ceres Provincia":"Moraleja","Sierra De Fuentes, C\u00e1ceres Provincia":"Sierra De Fuentes","Arroyo De La Luz, C\u00e1ceres Provincia":"Arroyo De La Luz","Miajadas, C\u00e1ceres Provincia":"Miajadas","Villanueva De La Vera, C\u00e1ceres Provincia":"Villanueva De La Vera","Madrigal De La Vera, C\u00e1ceres Provincia":"Madrigal De La Vera","Valencia De Alc\u00e1ntara, C\u00e1ceres Provincia":"Valencia De Alc\u00e1ntara","Mont\u00e1nchez, C\u00e1ceres Provincia":"Mont\u00e1nchez","Alcu\u00e9scar, C\u00e1ceres Provincia":"Alcu\u00e9scar","Aldeanueva De La Vera, C\u00e1ceres Provincia":"Aldeanueva De La Vera"},"parent_zone":{"C\u00e1ceres Provincia, C\u00e1ceres":"C\u00e1ceres","C\u00e1ceres Capital, C\u00e1ceres Provincia":"C\u00e1ceres Provincia","Centro, C\u00e1ceres Capital":"C\u00e1ceres Capital","Ciudad Monumental, C\u00e1ceres Capital":"C\u00e1ceres Capital","Mejostilla, C\u00e1ceres Capital":"C\u00e1ceres Capital","Ruta De La Plata, C\u00e1ceres Capital":"C\u00e1ceres Capital","Nuevo C\u00e1ceres, C\u00e1ceres Capital":"C\u00e1ceres Capital","La Ca\u00f1ada, C\u00e1ceres Capital":"C\u00e1ceres Capital","Aguas Vivas - La Zambomba, C\u00e1ceres Capital":"C\u00e1ceres Capital","Pedan\u00edas De C\u00e1ceres, C\u00e1ceres Capital":"C\u00e1ceres Capital","Ceres Golf, C\u00e1ceres Capital":"C\u00e1ceres Capital","Plasencia, C\u00e1ceres Provincia":"C\u00e1ceres Provincia","Centro Ciudad, Plasencia":"Plasencia","Los Pinos - El Pilar, Plasencia":"Plasencia","Miralvalle - Av. Virgen Del Puerto - La Data, Plasencia":"Plasencia","Zona Sur - Av. De Espa\u00f1a - San Miguel, Plasencia":"Plasencia","Zona Norte - Hospital - Urbanizaciones, Plasencia":"Plasencia","Coria, C\u00e1ceres Provincia":"C\u00e1ceres Provincia","Jarandilla De La Vera, C\u00e1ceres Provincia":"C\u00e1ceres Provincia","Navalmoral De La Mata, C\u00e1ceres Provincia":"C\u00e1ceres Provincia","Malpartida De Plasencia, C\u00e1ceres Provincia":"C\u00e1ceres Provincia","Trujillo, C\u00e1ceres Provincia":"C\u00e1ceres Provincia","Casar De C\u00e1ceres, C\u00e1ceres Provincia":"C\u00e1ceres Provincia","Jara\u00edz De La Vera, C\u00e1ceres Provincia":"C\u00e1ceres Provincia","Malpartida De C\u00e1ceres, C\u00e1ceres Provincia":"C\u00e1ceres Provincia","Moraleja, C\u00e1ceres Provincia":"C\u00e1ceres Provincia","Sierra De Fuentes, C\u00e1ceres Provincia":"C\u00e1ceres Provincia","Arroyo De La Luz, C\u00e1ceres Provincia":"C\u00e1ceres Provincia","Miajadas, C\u00e1ceres Provincia":"C\u00e1ceres Provincia","Villanueva De La Vera, C\u00e1ceres Provincia":"C\u00e1ceres Provincia","Madrigal De La Vera, C\u00e1ceres Provincia":"C\u00e1ceres Provincia","Valencia De Alc\u00e1ntara, C\u00e1ceres Provincia":"C\u00e1ceres Provincia","Mont\u00e1nchez, C\u00e1ceres Provincia":"C\u00e1ceres Provincia","Alcu\u00e9scar, C\u00e1ceres Provincia":"C\u00e1ceres Provincia","Aldeanueva De La Vera, C\u00e1ceres Provincia":"C\u00e1ceres Provincia"},"rent":{"C\u00e1ceres Provincia, C\u00e1ceres":{"sqm1rooms":1641,"sqm3rooms":1181,"sqm2rooms":1313,"sqm4rooms":1202,"terrace":1269,"elevator":1404,"furnished":1144,"parking":1445,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":1211,"price":129111,"b100":99842,"a100":154181},"C\u00e1ceres Capital, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":1924,"sqm3rooms":1328,"sqm2rooms":1482,"sqm4rooms":1352,"terrace":1415,"elevator":1460,"furnished":1332,"parking":1549,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":1368,"price":146573,"b100":108767,"a100":178866},"Centro, C\u00e1ceres Capital":{"sqm1rooms":2022,"sqm3rooms":1443,"sqm2rooms":1826,"sqm4rooms":1436,"terrace":1476,"elevator":1512,"furnished":1447,"parking":1723,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":1466,"price":161657,"b100":120968,"a100":188688},"Ciudad Monumental, C\u00e1ceres Capital":{"sqm1rooms":1843,"sqm3rooms":1150,"sqm2rooms":1171,"sqm4rooms":1121,"terrace":1103,"elevator":1268,"furnished":1189,"parking":1357,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":1153,"price":118566,"b100":96572,"a100":140948},"Mejostilla, C\u00e1ceres Capital":{"sqm1rooms":-1,"sqm3rooms":1293,"sqm2rooms":1204,"sqm4rooms":1298,"terrace":1341,"elevator":1426,"furnished":1235,"parking":1334,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":1290,"price":121707,"b100":105243,"a100":153319},"Ruta De La Plata, C\u00e1ceres Capital":{"sqm1rooms":2000,"sqm3rooms":1585,"sqm2rooms":1706,"sqm4rooms":1642,"terrace":1658,"elevator":1653,"furnished":1513,"parking":1786,"avgsqm":120,"avgtype":"Piso","avgrooms":4,"avgfloors":3,"pricepersqm":1642,"price":202236,"b100":127618,"a100":221338},"Nuevo C\u00e1ceres, C\u00e1ceres Capital":{"sqm1rooms":1688,"sqm3rooms":1277,"sqm2rooms":1205,"sqm4rooms":1276,"terrace":1395,"elevator":1423,"furnished":1260,"parking":1603,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":1268,"price":118159,"b100":98305,"a100":162023},"La Ca\u00f1ada, C\u00e1ceres Capital":{"sqm1rooms":-1,"sqm3rooms":913,"sqm2rooms":986,"sqm4rooms":898,"terrace":864,"elevator":913,"furnished":903,"parking":943,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":897,"price":84318,"b100":80622,"a100":90901},"Aguas Vivas - La Zambomba, C\u00e1ceres Capital":{"sqm1rooms":-1,"sqm3rooms":1446,"sqm2rooms":1654,"sqm4rooms":1406,"terrace":1499,"elevator":1624,"furnished":1417,"parking":1673,"avgsqm":100,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":1477,"price":149019,"b100":128584,"a100":158698},"Pedan\u00edas De C\u00e1ceres, C\u00e1ceres Capital":{"sqm1rooms":1924,"sqm3rooms":1328,"sqm2rooms":1482,"sqm4rooms":1352,"terrace":1415,"elevator":1460,"furnished":1332,"parking":1549,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":1368,"price":146573,"b100":108767,"a100":178866},"Ceres Golf, C\u00e1ceres Capital":{"sqm1rooms":1924,"sqm3rooms":1328,"sqm2rooms":1482,"sqm4rooms":1352,"terrace":1415,"elevator":1460,"furnished":1332,"parking":1549,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":1368,"price":146573,"b100":108767,"a100":178866},"Plasencia, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":1235,"sqm3rooms":996,"sqm2rooms":1199,"sqm4rooms":1029,"terrace":1087,"elevator":1213,"furnished":1111,"parking":1081,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":1053,"price":107149,"b100":85803,"a100":133905},"Centro Ciudad, Plasencia":{"sqm1rooms":1371,"sqm3rooms":1061,"sqm2rooms":1121,"sqm4rooms":1054,"terrace":1066,"elevator":1178,"furnished":1094,"parking":1259,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":1070,"price":115900,"b100":85822,"a100":146730},"Los Pinos - El Pilar, Plasencia":{"sqm1rooms":-1,"sqm3rooms":1087,"sqm2rooms":1667,"sqm4rooms":1120,"terrace":1300,"elevator":1458,"furnished":1229,"parking":1361,"avgsqm":70,"avgtype":"Piso","avgrooms":4,"avgfloors":5,"pricepersqm":1195,"price":121528,"b100":107281,"a100":135775},"Miralvalle - Av. Virgen Del Puerto - La Data, Plasencia":{"sqm1rooms":-1,"sqm3rooms":958,"sqm2rooms":1263,"sqm4rooms":1143,"terrace":1236,"elevator":1299,"furnished":1315,"parking":1295,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":4,"avgfloors":5,"pricepersqm":1153,"price":109331,"b100":86463,"a100":142000},"Zona Sur - Av. De Espa\u00f1a - San Miguel, Plasencia":{"sqm1rooms":-1,"sqm3rooms":895,"sqm2rooms":924,"sqm4rooms":880,"terrace":890,"elevator":1006,"furnished":949,"parking":849,"avgsqm":80,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":882,"price":76588,"b100":74532,"a100":84356},"Zona Norte - Hospital - Urbanizaciones, Plasencia":{"sqm1rooms":961,"sqm3rooms":934,"sqm2rooms":1218,"sqm4rooms":869,"terrace":979,"elevator":1161,"furnished":1038,"parking":898,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":930,"price":90688,"b100":86667,"a100":94910},"Coria, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":-1,"sqm3rooms":768,"sqm2rooms":865,"sqm4rooms":743,"terrace":762,"elevator":878,"furnished":754,"parking":881,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":755,"price":80311,"b100":75475,"a100":83536},"Jarandilla De La Vera, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":1125,"sqm3rooms":836,"sqm2rooms":901,"sqm4rooms":750,"terrace":843,"elevator":1050,"furnished":1090,"parking":916,"avgsqm":120,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":792,"price":89139,"b100":82667,"a100":92205},"Navalmoral De La Mata, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":1133,"sqm3rooms":1020,"sqm2rooms":1311,"sqm4rooms":972,"terrace":977,"elevator":1021,"furnished":1198,"parking":1112,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":990,"price":95087,"b100":89268,"a100":102618},"Malpartida De Plasencia, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":-1,"sqm3rooms":556,"sqm2rooms":1163,"sqm4rooms":585,"terrace":640,"elevator":-1,"furnished":709,"parking":435,"avgsqm":108,"avgtype":"Casa","avgrooms":4,"avgfloors":3,"pricepersqm":619,"price":73242,"b100":76950,"a100":72806},"Trujillo, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":-1,"sqm3rooms":1051,"sqm2rooms":883,"sqm4rooms":957,"terrace":864,"elevator":1321,"furnished":793,"parking":1041,"avgsqm":86,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":946,"price":96043,"b100":91300,"a100":100355},"Casar De C\u00e1ceres, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":-1,"sqm3rooms":762,"sqm2rooms":1152,"sqm4rooms":663,"terrace":742,"elevator":850,"furnished":764,"parking":1040,"avgsqm":100,"avgtype":"Casa","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":720,"price":76344,"b100":75362,"a100":76757},"Jara\u00edz De La Vera, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":-1,"sqm3rooms":820,"sqm2rooms":1151,"sqm4rooms":687,"terrace":627,"elevator":930,"furnished":723,"parking":685,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":4,"avgfloors":0,"pricepersqm":715,"price":77824,"b100":79792,"a100":76782},"Malpartida De C\u00e1ceres, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":-1,"sqm3rooms":887,"sqm2rooms":-1,"sqm4rooms":892,"terrace":890,"elevator":872,"furnished":937,"parking":891,"avgsqm":150,"avgtype":"Casa","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":892,"price":92864,"b100":79250,"a100":109200},"Moraleja, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":1641,"sqm3rooms":1181,"sqm2rooms":1313,"sqm4rooms":1202,"terrace":1269,"elevator":1404,"furnished":1144,"parking":1445,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":1211,"price":129111,"b100":99842,"a100":154181},"Sierra De Fuentes, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":1641,"sqm3rooms":1181,"sqm2rooms":1313,"sqm4rooms":1202,"terrace":1269,"elevator":1404,"furnished":1144,"parking":1445,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":1211,"price":129111,"b100":99842,"a100":154181},"Arroyo De La Luz, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":-1,"sqm3rooms":752,"sqm2rooms":-1,"sqm4rooms":743,"terrace":689,"elevator":-1,"furnished":702,"parking":719,"avgsqm":90,"avgtype":"Casa","avgrooms":3,"avgfloors":1,"pricepersqm":737,"price":76917,"b100":73000,"a100":80833},"Miajadas, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":-1,"sqm3rooms":695,"sqm2rooms":928,"sqm4rooms":592,"terrace":658,"elevator":800,"furnished":702,"parking":491,"avgsqm":161,"avgtype":"Casa","avgrooms":3,"avgfloors":1,"pricepersqm":648,"price":84871,"b100":74990,"a100":85769},"Villanueva De La Vera, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":1641,"sqm3rooms":1181,"sqm2rooms":1313,"sqm4rooms":1202,"terrace":1269,"elevator":1404,"furnished":1144,"parking":1445,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":1211,"price":129111,"b100":99842,"a100":154181},"Madrigal De La Vera, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":1641,"sqm3rooms":1181,"sqm2rooms":1313,"sqm4rooms":1202,"terrace":1269,"elevator":1404,"furnished":1144,"parking":1445,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":1211,"price":129111,"b100":99842,"a100":154181},"Valencia De Alc\u00e1ntara, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":1641,"sqm3rooms":1181,"sqm2rooms":1313,"sqm4rooms":1202,"terrace":1269,"elevator":1404,"furnished":1144,"parking":1445,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":1211,"price":129111,"b100":99842,"a100":154181},"Mont\u00e1nchez, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":1641,"sqm3rooms":1181,"sqm2rooms":1313,"sqm4rooms":1202,"terrace":1269,"elevator":1404,"furnished":1144,"parking":1445,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":1211,"price":129111,"b100":99842,"a100":154181},"Alcu\u00e9scar, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":1641,"sqm3rooms":1181,"sqm2rooms":1313,"sqm4rooms":1202,"terrace":1269,"elevator":1404,"furnished":1144,"parking":1445,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":1211,"price":129111,"b100":99842,"a100":154181},"Aldeanueva De La Vera, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":1641,"sqm3rooms":1181,"sqm2rooms":1313,"sqm4rooms":1202,"terrace":1269,"elevator":1404,"furnished":1144,"parking":1445,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":3,"pricepersqm":1211,"price":129111,"b100":99842,"a100":154181}},"sell":{"C\u00e1ceres Provincia, C\u00e1ceres":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"sqm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"C\u00e1ceres Capital, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":600,"sqm3rooms":616,"sqm2rooms":583,"sqm4rooms":658,"terrace":714,"elevator":661,"furnished":602,"parking":688,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":647,"b100":547,"a100":792},"Centro, C\u00e1ceres Capital":{"sqm1rooms":600,"sqm3rooms":670,"sqm2rooms":617,"sqm4rooms":709,"terrace":761,"elevator":671,"furnished":609,"parking":914,"avgsqm":70,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":0,"pricepersqm":6,"price":697,"b100":561,"a100":808},"Ciudad Monumental, C\u00e1ceres Capital":{"sqm1rooms":600,"sqm3rooms":616,"sqm2rooms":583,"sqm4rooms":658,"terrace":714,"elevator":661,"furnished":602,"parking":688,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":647,"b100":547,"a100":792},"Mejostilla, C\u00e1ceres Capital":{"sqm1rooms":600,"sqm3rooms":616,"sqm2rooms":583,"sqm4rooms":658,"terrace":714,"elevator":661,"furnished":602,"parking":688,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":647,"b100":547,"a100":792},"Ruta De La Plata, C\u00e1ceres Capital":{"sqm1rooms":600,"sqm3rooms":616,"sqm2rooms":583,"sqm4rooms":658,"terrace":714,"elevator":661,"furnished":602,"parking":688,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":647,"b100":547,"a100":792},"Nuevo C\u00e1ceres, C\u00e1ceres Capital":{"sqm1rooms":600,"sqm3rooms":616,"sqm2rooms":583,"sqm4rooms":658,"terrace":714,"elevator":661,"furnished":602,"parking":688,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":647,"b100":547,"a100":792},"La Ca\u00f1ada, C\u00e1ceres Capital":{"sqm1rooms":600,"sqm3rooms":616,"sqm2rooms":583,"sqm4rooms":658,"terrace":714,"elevator":661,"furnished":602,"parking":688,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":647,"b100":547,"a100":792},"Aguas Vivas - La Zambomba, C\u00e1ceres Capital":{"sqm1rooms":600,"sqm3rooms":616,"sqm2rooms":583,"sqm4rooms":658,"terrace":714,"elevator":661,"furnished":602,"parking":688,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":647,"b100":547,"a100":792},"Pedan\u00edas De C\u00e1ceres, C\u00e1ceres Capital":{"sqm1rooms":600,"sqm3rooms":616,"sqm2rooms":583,"sqm4rooms":658,"terrace":714,"elevator":661,"furnished":602,"parking":688,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":647,"b100":547,"a100":792},"Ceres Golf, C\u00e1ceres Capital":{"sqm1rooms":600,"sqm3rooms":616,"sqm2rooms":583,"sqm4rooms":658,"terrace":714,"elevator":661,"furnished":602,"parking":688,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":647,"b100":547,"a100":792},"Plasencia, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"sqm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"Centro Ciudad, Plasencia":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"sqm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"Los Pinos - El Pilar, Plasencia":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"sqm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"Miralvalle - Av. Virgen Del Puerto - La Data, Plasencia":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"sqm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"Zona Sur - Av. De Espa\u00f1a - San Miguel, Plasencia":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"sqm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"Zona Norte - Hospital - Urbanizaciones, Plasencia":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"sqm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"Coria, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"sqm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"Jarandilla De La Vera, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"sqm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"Navalmoral De La Mata, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"sqm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"Malpartida De Plasencia, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"sqm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"Trujillo, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"sqm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"Casar De C\u00e1ceres, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"sqm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"Jara\u00edz De La Vera, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"sqm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"Malpartida De C\u00e1ceres, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"sqm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"Moraleja, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"sqm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"Sierra De Fuentes, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"sqm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"Arroyo De La Luz, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"sqm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"Miajadas, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"sqm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"Villanueva De La Vera, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"sqm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"Madrigal De La Vera, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"sqm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"Valencia De Alc\u00e1ntara, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"sqm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"Mont\u00e1nchez, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"sqm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"Alcu\u00e9scar, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"sqm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661},"Aldeanueva De La Vera, C\u00e1ceres Provincia":{"sqm1rooms":414,"sqm3rooms":539,"sqm2rooms":462,"sqm4rooms":579,"terrace":593,"elevator":627,"furnished":490,"parking":658,"avgsqm":90,"avgtype":"Piso","avgrooms":3,"avgfloors":5,"pricepersqm":6,"price":552,"b100":480,"a100":661}},"subzones":{"C\u00e1ceres Provincia, C\u00e1ceres":["C\u00e1ceres Capital","Plasencia","Coria","Jarandilla De La Vera","Navalmoral De La Mata","Malpartida De Plasencia","Trujillo","Casar De C\u00e1ceres","Jara\u00edz De La Vera","Malpartida De C\u00e1ceres","Moraleja","Sierra De Fuentes","Arroyo De La Luz","Miajadas","Villanueva De La Vera","Madrigal De La Vera","Valencia De Alc\u00e1ntara","Mont\u00e1nchez","Alcu\u00e9scar","Aldeanueva De La Vera"],"C\u00e1ceres Capital, C\u00e1ceres Provincia":["Centro","Ciudad Monumental","Mejostilla","Ruta De La Plata","Nuevo C\u00e1ceres","La Ca\u00f1ada","Aguas Vivas - La Zambomba","Pedan\u00edas De C\u00e1ceres","Ceres Golf"],"Centro, C\u00e1ceres Capital":[],"Ciudad Monumental, C\u00e1ceres Capital":[],"Mejostilla, C\u00e1ceres Capital":[],"Ruta De La Plata, C\u00e1ceres Capital":[],"Nuevo C\u00e1ceres, C\u00e1ceres Capital":[],"La Ca\u00f1ada, C\u00e1ceres Capital":[],"Aguas Vivas - La Zambomba, C\u00e1ceres Capital":[],"Pedan\u00edas De C\u00e1ceres, C\u00e1ceres Capital":[],"Ceres Golf, C\u00e1ceres Capital":[],"Plasencia, C\u00e1ceres Provincia":["Centro Ciudad","Los Pinos - El Pilar","Miralvalle - Av. Virgen Del Puerto - La Data","Zona Sur - Av. De Espa\u00f1a - San Miguel","Zona Norte - Hospital - Urbanizaciones"],"Centro Ciudad, Plasencia":[],"Los Pinos - El Pilar, Plasencia":[],"Miralvalle - Av. Virgen Del Puerto - La Data, Plasencia":[],"Zona Sur - Av. De Espa\u00f1a - San Miguel, Plasencia":[],"Zona Norte - Hospital - Urbanizaciones, Plasencia":[],"Coria, C\u00e1ceres Provincia":[],"Jarandilla De La Vera, C\u00e1ceres Provincia":[],"Navalmoral De La Mata, C\u00e1ceres Provincia":[],"Malpartida De Plasencia, C\u00e1ceres Provincia":[],"Trujillo, C\u00e1ceres Provincia":[],"Casar De C\u00e1ceres, C\u00e1ceres Provincia":[],"Jara\u00edz De La Vera, C\u00e1ceres Provincia":[],"Malpartida De C\u00e1ceres, C\u00e1ceres Provincia":[],"Moraleja, C\u00e1ceres Provincia":[],"Sierra De Fuentes, C\u00e1ceres Provincia":[],"Arroyo De La Luz, C\u00e1ceres Provincia":[],"Miajadas, C\u00e1ceres Provincia":[],"Villanueva De La Vera, C\u00e1ceres Provincia":[],"Madrigal De La Vera, C\u00e1ceres Provincia":[],"Valencia De Alc\u00e1ntara, C\u00e1ceres Provincia":[],"Mont\u00e1nchez, C\u00e1ceres Provincia":[],"Alcu\u00e9scar, C\u00e1ceres Provincia":[],"Aldeanueva De La Vera, C\u00e1ceres Provincia":[]}}